【突發】收到風，五毛岳不群個老母，連同9個好姊妹，竟然令到一個美國潛艇指揮官被革職

菲國一晚召10妓 美潛艇指揮官遭降職
2019-01-14

美國海軍一名潛艇指揮官，去年3月當潛艇停泊菲律賓期間，召喚多達10名妓女到他下榻的酒店，一名船員向上級揭發事件後，涉事指揮官承認犯錯，最終被降職及解除指揮官職務。

漏口風遭船員舉報

策特爾上校於2016年8月起，擔任已有35年歷史的「布雷默頓」號攻擊潛艇的指揮官。潛艇去年3月停泊於菲律賓蘇比克灣，策特爾曾告訴一名船員，他召來10名妓女到酒店，該名船員其後於酒店門前，看見策特爾與約10名衣着性感的女郎一起，遂致電國防部總督察長熱線舉報。美國海軍刑事調查部作出調查後，去年8月解除策特爾的指揮官職務，並調離「布雷默頓」號。

軍方調查文件並提到，另一名未有公開身份的船員，曾被目睹與3名懷疑妓女把臂同行，並與下屬打招呼，但未知他有否受處分。

五毛岳不群咁愛党愛国
想不到，其老母也是戰天鬥地的好同志